廢老，蝠建老，白衫人結集

各位，何妖集結廢老，蝠建老同白衫撚人搞事，要出來清理連濃牆同打人。
我認為大家係冇必要出來同佢哋對抗。
正常時候清理連濃牆都係鬼鬼祟祟，深夜，打風先郁手。點解今次要大鑼大鼓出來，重要講明去邊，一方面我覺得最少佢哋想先打人，後再搵狗咬。咁就好似之前咁，我哋既人又比人打，又比人拉。
但我覺得因為剛過左既星期日，0的廢老比黑衫打到狗咁，有兩個重打到危殆，你就知道其實佢哋希望有呢0的廢老比人打死，制做輿論。咁就可以扭轉通過人權法案。
你哋諗下，根本0的廢老大部已經係三高人仕，平常煙酒過多，運動量又少，根本經不起打鬥。點解重要佢哋出來，就係希望比黑衫打死一兩件，咁政府就高興，所以我希望各位注意，就算預到呢0的人，盡量唔好同佢打，就算打，都要主力攻下盤，等佢哋冇攻擊能力，但又不會死人。
希望大家参考。

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

自推

唔打啦! 見呢D應該即彈開, 直頭當佢麻風愛滋咁散開讓個現場比佢算, 再幫佢直播到全世界! 勞氣都費事!